(太子)喜悦茶餐廳

屌你老尾 尋日去完機場約老母落樓下喜悦食飯 咁老母入去先 我地就坐緊車 一去到見啊媽好想哭咁就心知不妙 原來佢一路聽到個阿叔講話射爆頭個女仔抵食 跟住我啊媽轉頭望佢一眼 佢就話唔鐘意聽 就去食基隆茶餐廳 一見我地入黎就仲大聲講 話帶咩口罩 有人唔做就做鬼
佢間餐廳就味表態 可能又係個d所謂中立派
不過係味發生呢d事個陣 我係喜悦常客 個位啊叔就朝早同夜晚 成日坐係水吧前ge位 佢隻手有個紋身 我自己成家就唔會再去喜悦食 各位留意下啦
同埋唔係幫賣廣告 基隆茶餐廳 真係良心店
又雨傘到而家 風雨改 又撐學生 又派飯

推

附圖一張

推比更多人知

呢間又唔係好食 食親都係d裝修地盤呀叔 唔食咪唔食囉 垃尻圾 唔好勞氣

係 最慘我啊媽激到跳起 諗住咁熱唔煮飯落街食 點知

人血饅頭ge so call marketing ge打手
喜悦茶餐廳老板你唔係找尾數下?
呢d係公關災難嚟.

去wtsgap 個app update資料

做裝修地盤好撚低等咩？

推比啲街坊睇

Sor 唔係講行業差 我都做過啦
而係講緊果邊班裝修地盤呀叔
一坐低望見新聞就大大聲屌人on9破壞香港
好似間餐廳佢咁 迫人認同佢果套
呢d先係我真正想講既仆街

講真 大家一間餐廳食野
都冇人會嫌話裝修地盤
個身臭汗污漕話唔想同你一間食飯
但財大氣粗呢個問題真係
自問自己搵得多過班大學生
覺得你未交過稅 無資格發言
呢個問題你係做呢行你都好清楚果班呀叔點諗

茶餐廳附近大把，何必受氣

基隆係必然選擇，下次試試

好心間喜悅成條街咁多茶餐廳咁大競爭就收下口， 好食又唔係好食，乾淨又唔係乾淨

基隆茶餐廳就唔同， 好似會派埋飯盒畀老人家

係，每逢廚房整免費飯嗰陣就唔肯整乾炒牛河俾我食

呢間咁嘅濕尻茶記，我住咗附近成廿幾年，一次都冇食過
睇完樓豬你呢個post, 試都可以唔使試

太子街坊相認區

佢前身係嘉樂 係以前富臨對面 個位仆街阿叔係常客 成日見到佢